泛民打手五毛狙擊手好落力叫人含撚投票

柒關你同五毛狙擊手內閧?

五毛JR
佢係泛民
我就屌泛民
做打手做到好似你咁柒唔得㗎喎

泛民其實比你班本土港獨狗抹黑。

根本最無恥就係本土港獨狗

其實 同 你可以比較到啲乜?

抹黑?
我指使梁耀忠做柒事?

講左幾十次梁耀忠做唔做主席對大局冇影響

只係D本土港獨狗自己唔勇武，做唔到野，未搵人黎賴，掩飾自己嘅不堪

係呀，
泛民賣港對香港都冇影響

收皮啦垃圾jr，五毛
有眼你睇啦回歸蝗囯，越變越差
提提大家啫
block返

香港人自己攪死香港

一早block咗佢 我試過開post鬧班冷血連登仔，佢無啦啦入嚟話我係支那狗 條友現實應該真係白卡佬嚟

可能泛民專請更生人士

柒關開到聲叫泛民請佢

五毛Overbet

五毛JR

柒關反中

好悶呀，又係呢張

五毛狗關愛座咁落力叫大家唔含撚
知道邊個最得益啦

五毛岩瀨健三

五毛dewi
咁成個本土派都係五毛?

呢張呢？

依家冇本土派投，咪投泛民囉
唔通益建制咩

到你真係落樓捐血我咪唔貼囉

你條五毛都算做得成功
抵你做上個月既最佳員工

泛民同保蝗咪一鳩樣
五毛dewi

ok成個本土派都係五毛添呀dewibbg

五毛dewibbg

改名五毛生田繪梨花

都好悶

你今日買左700未?

你老母獻咗個閪俾中聯辦未?

JR=收工男(傅振中)?

LIHKG @ Android

你買今日買左邊隻中資股?

你老母今日服侍邊位中聯辦高官?

五毛Overbet
原來成個本土派都撐保蝗